[PS4] Monster Hunter World (9)

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q: 買錯日英版點算?
A: 屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,你要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 順風護石係邊到拎
A: redeem完係房個貓

Q: 開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A: 骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q: Horizon 個任一開就解散
A: 個任有bug

問緊嘢1001咗

6fPRGzh3HKTJ

風漂-2

蠻顎龍 3ywhH6RZNsWJ

唔係死左ser咩＿

仲玩到咩？

屌你老味sony

想組隊打痴火

屌你老母psn點解我仲未得

玩得番咩？

要打code先組到隊

想請問：

係咪打完hr5滅盡龍就完主線劇情？

同埋唔知有冇睇錯，今集隻怪捉得個陣，小地圖icon會變骷髏頭？

跛=骷髏骨頭

飛雷龍中

仲未連得返啊屌你老母

開到場入到場,但未開到任試

想問下今集啲裝係咪獨立都發動到效果？

屌你老母同2個fd一齊打隻蠻顎龍
斷左尾訓左幾次覺
打撚左勁撚耐都未撚死
最後比佢無啦啦一野撞撚死左又要重打

應該開唔到
頭先試過下

飛雷龍下套整咩大家

爆破屬既弓係射咩箭都可以爆破 定淨係用爆破箭果陣先有效

老婆返外家瞓先黎死server. On9

唔係

有冇人可以帶我打
卡蠻顎龍:

好撚難騎乘隻龍 大家有冇竅妙教吓

連得返未

仲未連到

打到幾星先唔使睇戲

火龍難打
角龍輕鬆
終於hr10

4kz4ypwbBadM
上位蠻顎龍
快D一齊黎打

點解你地好似冇事

用鎚場場有得騎

連到線？

mhxx 個時真係片手天下
一條友做晒三條友嘅嘢 (麻怪/騎怪/團體回血)

其實騎住條龍都係一滴一滴咁扣 我點解唔落地劈尻佢

我用雙刀雙劍 好難搞

連番未

可以阿

想問下點解我個太刀練氣永遠都係無色
上唔到個等級上紅
搞到出唔到招氣刃兜割

最尾可以打到訓低

r2最尾個下大迴旋要劈中怪先得

想請問下溫暖的毛皮打咩出

未滿之前唔好出r2

因為騎乘成功之後 隻怪會訓係地下任你打十秒

想搵幾個爸打越級打雌火龍
但任務目標係第二條龍

點解痴火飛龍太刀咁低攻

Deer

火龍啲動作好似多左
角龍就無乜點變

幾時玩得番地平線個任
點禁都解散

想問慘瓜 個效果要點解

想問下尖爪點拎？

整浮空裝定蠻顎裝好

仲低過骨刀

食肉

咁有咩騎乘竅門可以教吓 雙刀雙劍

粉紅色果舊 一開波個箱有

想問下電氣袋點拎？

搵高低位玩

打飛雷龍

有無人係玩到地平線個任

連技黎，團戰個時
閃光彈->騎怪->麻怪->落穴 最難打嘅怪都唔會過五分鐘

感謝巴打蠻額龍攻略完成

有無人知風漂龍係邊到 搵到個任完都未搵到

server死撚左?

每次都係高位跳落去, 但都痴唔中佢背脊

出技能

我打左幾場都冇出 thx 師兄

比火龍同角龍禁住黎打 有無爸打幫拖

雙刀邊招技能上到背脊

我覺得有隊友仲易輸

睇防裝d 技能

地圖右上角 9成

死Ser

搵高位啦

有隊友隻怪2.6倍血
一係一個人打，一係四個人打

係咪仲未有神人打晒劇情，之前見話有40、50個鐘，唔知堅定流

乘之名人

有巴打爆左了

其實兩個加兩貓都唔差，三個最鳩

屌死ser

收到

有冇材料團

66uJZymKGBpj

飛雷 -2

行哂成個地圖都搵唔撚到隻眩鳥

連唔到ser

多數係右邊

用咗幾耐

2區

ok thx巴打

要去邊做

新手打蠻顎已經收咗皮 係唔係農返套高lv裝先？

連到喎

屌你老母呢隻GAME搞到我男朋友唔撚理我

整防裝 邊舊高防整邊舊

-2

毒武好似出名低攻

要探索

連唔到

？？ ？綠色石 係咩嘢嚟

連唔到 有冇計巴打

ok

連唔撚到

毒雙刀

整高個數值就ok 了 唔洗理技能

開始轉玩盾斧算

有無指定邊度

太刀成撚日貪刀 要慢慢玩熟先得

.... 隻風漂 仆佢個街飛撚到咁遠訓覺
爬到上去都訓滿血

雙刀撚宜家合左邊把

冰 同 電

電打痴火雄火
冰係型

beta 已經打過好多次
但依家無得快換camp 同小物資
仲要單機 所以難左

電袋打咩拎

精靈鹿

貪刀是魔鬼

飛雷龍

上位係咪會開始難打?

睇下d地型,唔洗下下都爬既

隻慘爪龍勁易打 用長槍吉幾下就死

好想改名 又唔想斬掉
算9數

難打到on9

如果武器無得防禦

重點係遠到仆街辛苦上頂打打下又落底 最後訓又番上去 屌

就快同溫暖皮一樣常見

想問下 有無知 森林 飛龍的蛋 係邊? 我google過架啦

有無人連唔到server

巴打 Game 名係咩 我打code 連唔到
但亂入入場又得

原來做調查既蠻顎龍任 個金色獎勵就係逆鱗 唔洗好運既

搬2隻火龍蛋係依家為止最難既一關

大話精

屌你老母連到未

行到去
佢又飛走
幾驚要打第二次

屌上個post邊個話已經可以玩
屌你老母個老母
仲死ser呀屌你老母

巴打 係邊區?

16

太刀用r2斬
成日未斬到最尾果刀就比龍打斷左
搞到上唔到
應該點用先岩

淨係覺得大劍易用d

好耐無玩MH , 宜家點捉龍 ?

殺左隻雌火先搬

係咪全部升hr既任都係有劇情？

我就係因為咁放棄左太刀

我個friend同老婆扑緊野
見到我話見到上個post有人話個ser好返
即刻着返衫去開PS4
點知係流料
依家Mon Hun又打唔到 頭家又就快散

我仲未成功捉到龍

第一次玩 上位任係跟主線開定係有其他條件？

有冇刷飛雷嘅巴打受小弟一齊打

有無鎚撚

你搵下有邊個調查任係打蠻顎龍又係有金色獎勵既 應該就係有逆鱗

各位統槍撚用緊咩裝?
我就暫時用緊水統槍

連唔到 但入到game

咁更加方便打機

仲死緊ser

屌 psn登入唔到 又逾時

有冇人知飛雷龍盾斧lv2果粒係咩礦石黎, 掘極都係問號黎

同老婆扑緊野都睇你massage?
Gay

屌你,隻蠻顎龍咁撚大隻
個場又細到劏房咁
成撚日俾佢屈埋牆連到走都走唔到

財寶龍
冥燈竜

去珊瑚埸最上面嗰區做礦工

扑野洗幾耐呀 扑埋先打都唔遲

PSN睇得返線上好友

真心一問
整武器果到 研究中 點先完？
又無得比我睇差咩料正係寫研究中

巴打又見面

你真人係咪姓王?

淨係用弓同鎚打到hr10了

唔該曬巴打

有冇手足幫手打風漂龍 利申我好廢

女友搶左黎玩，解返毒妖鳥任......

充能斧幾好用
自己單機打蠻顎龍都算易

唔好意思 新手,想問下中文字要點更新?
一開GAME冇話有野要更,係咪要連PSN先入到去更新?

點解你哋好似psn冇事咁仲同到人玩嘅

個ser好返未？

psb開返了？

psn入到了

點開咪

睇錯你個friend同你老婆扑緊野
心諗你仲有心情打機咁癡線

太刀雷屬第2把最尾礦石邊度有?

psn 版： 自動更
碟：有code 係碟

未壞入到個班，唔轉場仲玩到
新個班就要撞下

有無飛雷場?

應該係KEY ITEM 你未有所以未出

我都想打

有冇人做呢個任

入得翻

你開個埸我試下john

我開

等你

熄左機上左床先話開返psn

我打緊飛雷裝

但係咪要連左PSN先可以更?因為我係買同綑裝,一入碟就咁玩得,但冇講有更新冇中字睇

來吧

打材料集會 4DJeYJHbdMbu

痴火盾斧幾好用

刷飛雷

都係入唔到

開埋咪都得

入咗

你叫咩名 仲有一個位

浮空龍使唔使整吧弓or弩打
用開雙劍手短

滿左了

新手玩左兩晚終於殺到毒鳥
操 蟲棍又型又好玩

連到線了

有冇邊把盾斧推介 用緊飛雷龍同雌火龍

利申：真係連到

刷飛雷集會

hk巴 刷唔刷慘爪

未打到

可以

留個位 黎緊

集會號？

有冇巴打知強化飛雷弓藍色個粒係咩石

開緊

同問

散彈係咪唔會再硬直隊友？

搵唔到既

慘爪
-3
6tTuClFPDTpP

唔知C後個個係細l定大I

屌攪撚到我聽日想射波

重開

有冇蟲棍撚比下心得

又話姐係細i .....

留個位嚟

細L定大I?

問藍色結晶係乜果隊
係之後果個區域既深海結晶，唔使諗了推咗主線先

係咪下位都入得...

發生錯誤

有冇上位團

我神神地開唔到
有無人開飛雷場？

刷完成套風漂龍 先發覺慘爪龍好似正d

有無場唔介意新手

Psn?

新手 岩岩主線先打完飛雷龍有無得入

岩呀

入黎刷慘爪啦

入唔到

4Cwe6D683LkK

刷慘爪刷到齊裝

-3

個集會爆人

飛雷98

轉左房
太難睇

個個細i嚟

飛雷龍整既武器好似都唔錯
佢衍生最後兩格都係淨係打飛雷龍出?

開咗場

已入

咩名

我都想知最後兩間點出

Hr8入唔一

接任呀 -1呀

嚟家先7

己入

名名名

sosad

我繼續升住先

雌火團
4mNHt2F4ijmH

火太刀其實有冇用

想問下飛雷龍rare 3個把重弩最底既礦石係叫咩

屌

已入 psn:9txxx

有無刷飛雷龍 hr3

打完風漂幾耐升到

有 ，PSN :jeffrey2773

頂 開左

開左

有冇飛雷龍場

一齊入岩先爸打個個區 我開左場

而家有兩個 -2

Ok

做左 要跑齊咁多區搵腳印
下一個任上位蠻顎 我13分鐘單人過左
唔算難打

繼續呢個飛雷

btw 我屋企人訓左 cant speakkk

俾集會所No.

入左飛雷kinwong5126

要做咩任先有光蟲養

做緊跑圖狗

原隊繼續？

散彈打人冇硬直？

頂打一次走晒

我禁左繼續

名？ 再黎

可以一齊做自由任 自由任都搵到腳印

仲有冇

Metoo

冇所謂 你開

Swxxxx

horizon個貓任打到了

係咪我冇禁繼續 邊個位禁

咩任都未做到就叫我等
我等左成粒鐘
有冇巴打知咩事

入左 Jason?

我都唔記得撳R3,變咗探索

開左 入黎

R3 下面個項係繼續？

隻game未down 完

有一個係繼續探索,另一個係回家

應該禁繼續我再去接

差孤單又燦爛的神

唔該巴打 有冇得睇下載進度？按左PS制 冇顯示下載中

有無蠻惡龍團？

屌奶星岩先俾火龍收皮

上位蠻顎有冇人打

你又會記得佢個名嘅

見到了 自膠

禁番名片

冇了開波

飛雷裝有咩好? 點解個個都刷???

靚，易打

上位係咩意思

有無重弩技巧？
依家玩到好灰 套裝防禦力70都無

我覺得就係啲技實用，同埋易刷

hr11

Hr8了 係咪有慘爪打

好撚痛呀師父

水袋點拎

實體幾錢？

有冇位侵埋我？

想知飛雷龍有冇上位

仲有冇飛雷場

我可以!!

Hold呢個？

有冇人開慘爪

咁樣應該會進入探索mode

7rkpT3WbMYpt

你地點樣揀維持

我揀另一個咋,其實都係要再入多次集會所再接任,似乎冇得直接原班人馬

開左
3RTZXmEKRwxY

係得既 但要四個一齊入探索mode

打到去熔岩龍了 防禦力連70都無
玩弩又玩到無曬錢

我再開 下次hold上面

四個一齊入探索再進入任務

下鋪試試

番緊黎

Sor 開左game btw 我刷成晚

4Cwe6D683LkK
慘爪

Hi入咗

慘爪 巨甲蟲點先有

地下啲蟲仔？

唔知係槌勁定係我勁左 以前psp年代第一次玩mh用太刀成日死 而家打到風漂龍都未試過貓車 扑到d龍瞓低任砌

飛雷團完左記得hold上面

你試下打6星上面d 上種
6星以上秒半血 嚇到我HiHi

有無人刷上位料

Kk3XBvayCKa
上位場
快D一齊黎打

Sor冇升過防

打咩

主線為主 當然刷裝又得 我打到「神秘帝國的女王」

can help me?

你打緊咩？

蠻惡

上位？

ys

有無人一齊打主線 毒妖鳥
PSN:timchanncl

你地想轉龍講聲

訓先 唔打啦

其實係咪要係咁捉蟲合營養劑加血上限先夠打？
打完毒妖之後卡好耐

仲有冇位？ 打到角龍

屌又走左個

係咁打斷人汁屍係未真係會咩都無？

雖然喺返哂一齊,但係咁樣冇接任嫁喎

係呀屌你

有 試過

有冇人打到火龍 風漂 一齊刷？

好啦,又再等人入

岩岩你一下比隻痴火 我見撚住

頂 搵個唔好咁心急

OLDBENSON 你完左任去探索唔好撚走左去

雄哥下話,btw我係銃槍,冇貓到,你係咪記錯人

深海結晶點拎？

雄火

梳大佬

Sw唔係你

玩緊 有冇隊俾我入？

佢應該話緊我

咩來

Code果件裝用到土沙龍開始唔夠力

點會
打到熔山都得

感謝各巴打

有無飛雷龍團/蠻顎龍團？

有冇位

係陸珊瑚到挖礦

hr11 蠻顎龍有冇人carry

搵到

仲以為蠻顎龍會好難打
半個鐘都無就死咗

都可以

歡迎加入 新手

今次到我貓 我係乜乜乜N

雄火有冇人打

要hr幾

8

你開我就入

笑死

我

成功連開

有位

4Cwe6D683LkK
雄火

慘爪龍唔夠打 係咪刷套裝再打好d
同埋用咩裝好

可惜冇技

我冇mic

有無飛雷龍團

雌火有冇人打

4Cwe6D683LkK

轉唔轉吓花臣？

咩龍？

蠻顎點睇

Ok deal

雷龍刷齊哂

-1

正 #metoo

好呀

飛雷夠做

話說你地好似次次都唔食貓飯

痴火-1

直屌

入邊都可以食？

有無人想刷上位蠻顎/雌火/雄火/其他裝

4Cwe6D683LkK 痴火-1

上定下位

下

而家黎

你地三個有冇tg?

開個谷我加埋另外兩個fd黎

可以幫手刷

fulled?

係

求救
想問下堅硬的龍骨邊度有
係咪打d食草龍會出定要掘骨塚？

繼續？

有冇巴打刷慘爪

其實而家點先為之上位下位？爆村任=下位？

利申啱啱故事先打到風漂龍

你開

我出咗逆鱗

有呀

Dllm

Pm me

唔識開

上咗熱氣球 係咪要過哂D任先比你走
想合裝

開咗雌火特殊競技 4Cwe6D683LkK -2

請問蠻顎龍太刀勁唔勁，抵合？

Tg差你

吔屎

雌火-3 4Cwe6D683LkK

今集係咪冇左業物? 斬味消耗得極快

coming

今集點分下位同上位?

第二塊逆鱗

tg grp:

再過一陣會set private唔會再推，已經有好多人

想問 有無人整合左強化武器需要既素材表嗎，上網搵好似無

有冇人知入到game有冇得改名?

online session id 7Bb4ibhwwved
welcome all

扭曲狂骨打咩拎？

新手有問題想問
係咪有fd過左個關可以幫未過既人組隊過？ 有冇話邊關開始可以合作打龍？
thz 大大

地下執骨有

啱啱bug咗出圖外面

有無人玩弩
今集輕弩無左速射？玩到後面既巴 有無邊把好用
我用緊礦石弩 RJJ咁 得斬裂打弱點痛少少
想知道中期會唔會勁返啲

沼氣區既骨堆 慘爪龍訓覺地方大機會出
個人經驗

Thx

有冇巴打知道歷代主角獎章套裝邊度搵到？
我係時裝度淨係見到鬼武者

有無人刷風漂龍 428zDAYBQ8v

好撚靚cap底左
有無人有高清版

解析度優先 同 畫質優先 有咩分別？

順啲同冇咁順
Btw 咁撚多人咁早玩

第一次玩MH
請問樹林個條紅色既龍點打
2LV太刀打左好耐都係打唔贏

下位有咩裝推介

叫人幫手

留名

我見網上D片既人打既傷害都係得10攻左右
其實係咪獵人等級幾多傷害都係差唔多

唔係睇你裝咩武既咩

有冇人一齊打

想問下堅硬岩骨係邊到有得執？

傷害係睇武器/道具
同hr無關
hr主要影響你接任

頂唔順 由尋晚一收工打到而家
各位加油

想問連線ws 37504-9 error點解決
仲單機緊

邊到有飛刀賣
或者點合飛刀

求2手

有無風漂龍打？

沙漠骨塚

支給品黎

喊出黎

玩長槍 刷曬成套土砂龍防具 都頂唔到蠻惡龍撞兩下

你未強化

你同佢鬥撞？

唔洗咁早就玩防具強化呀

放低左隻豬
佢走左去任務出發個位就消失左啦

新手 以為蠻死龍好似土砂龍同毒鳥咁開盾硬屌
btw 專用長槍同蟲棍 練土砂龍防具定飛雷龍防具好

機動性好低 一收盾果下就比佢撞飛

飛雷
因為土砂成件last of us 隻喪屍咁7

唔洗練打到高啲先

好的

打多幾次，熟左佢個套路就冇問題 加油

打雄火龍,佢成日去樹頂，我又唔識路點搞

唔強化佢地就打唔到主線 卡左成晚

整飛雷裝除左靚 係咪為左刷風漂

慣左beta套裝
一野衝過去
以為冇事嘅
點知g左

見咩合咩啦，用一陣就轉裝，刷風漂飛雷裝唔夠防

有冇人知風漂龍下位出唔出逆鱗
琴晚打左10條都未出
啲料夠我出多套

下位有隻手套體力+15

我打下位其他怪都出
你捕獲啦試下

有冇名

有冇得唔顯示頭部裝備
想見到原本個髮型

有無人刷風漂 幫幫手 6FyDxZLkbXvK

睇下設定有冇

唔記得 好似叫鑄鐵
打到hr8一定有

㩒option > 設定 > 遊戲設定(好似係) 有得set

啱啱打到土砂龍今日又要返工

好易出喎 你是咪無爆部位
我好似5條出左2個

有
我都熄左

有無人打呀

運氣既野 唔出就係唔出

我都要返工

但係今集真係叫易出左

屌我都要

易好多

頭先打一場捕獲，出左2塊逆鱗

Ching 點熄嫁？

設定

好記得最尾係唔夠毛先局住打多場

要爆咩位 我都係入街場打

我返緊工無得打

不如開個新post討論版頭FAQ

爆頭 爆背 斷尾

自己solo 啦 我就頭 身 尾都爆 咁易打 見佢走就閃光 由頭斬到尾

Thanks

點解打打下騎龍嘅時候冇左幾時三角幾時R2嘅提示嘅？
係我禁錯野定真係會冇左？

一唔一齊打 我都差逆鱗 係就開場

應該真係冇左

大家都係咁？

係冇咗
教到咁上下要你自己識睇

要返工 祝你好運

yes 依家要2-3秒就換一次位，咁就穩陣

我自己係望實氣bar,一大扣就r2

明白，之前太依賴提示完全唔會望下條龍搞到而家要重新習慣

我都大概係咁做，但有時都係會俾佢fing甩

有冇人打飛雷龍

聽講畫面濛就r2

r2都仲搵到時機㩒，但我成日捉慢左條龍撞牆嗰啲

有冇巴打依家刷蠻顎

hr4, 有冇人刷岩土

即刻L2 再R2

我係睇小地圖

臨撞前個畫面有轉變
好有危機感

刷其他都得, 有冇人一齊玩

第一頁資訊條link有 唔識就去睇下喇

想問下個道具箱係咪冇得加大

Me

今集user friendly 左好多，攻略都唔洗睇，咩都show曬出來

隻驚係咪30fps都冇

ok, JerrynKaren

著緊飛雷龍裝 連埋佢把雷雙刀
依家只係hr8 夠唔夠應付多一陣？

想刷蠻顎龍
但係見到逆鱗就有少少卻步...

定一直打上去有其他裝推介？

thx

用pro 簡左fps 優先

用緊舊機玩 唔係好接受到

有 可以加大嘅話個植物呀婆會同你講

其實係睇左下個小地圖同龍既動作

其實唔係唔夠打就直上上位先

有巴打個名之後點搵到佢入房？

刷飛雷裝
3vaQyfsWTGER

自推

有冇人刷雄火？

同朋友玩係咪要一齊係16人房先連到?

係掛

早晨，屌你老母個連線好閪煩

無追post 又話開公會？

有冇人carry一齊打？
由熔山開始上，因為我卡關
6kfKG3T4pCiR

冇左件事了

FF呢？FF 我要公會

用慣雙刀已經用唔到其他武

Hr 4, 想搵人一齊玩下
有無巴打？玩咩都得

唔算太煩喎
入晒其中一個嘅集會所區域
之後可以各有各打, 亦可以參加人地嗰啲任
係要睇完劇情人地先入得呢下煩

ff呢！

呢個已經煩到變暴走梳乎里

有無充能斧撚講下心得 太刀玩到悶

同埋順手問下有無咩女裝著起黎好淫好想屌佢
可唔可以推介下

睇丁圖咪算做咩要咁做

佢想J自己

有冇巴打土砂龍幫手斷尾

梗係j 集會所小姐

銃槍跳起再向下5連射好撚型
但係咪一定要高低位先出到?

新手風漂招人一齊打 發左救援 Id: reece

新手任同自己一齊個個 好樣衰喎

入了

防具技能係點升lv2?

個個拍檔嚟 表情撚
金髮集會所姐姐最正

Join

push

Push

上網見人整到好靚
我個個

你戴返個頭盔睇唔到算啦

有冇谷

刷飛雷龍裝 ++++

6ruwjc7BkaJS

佢有得課金整樣實課

如打飛機可J自己

有無人有清到廚師長啲任？
邊個任係必做？

入唔到 有冇打錯？

我都想問

刷飛電龍

3Emb6CydrEhh

新手斬斧用緊蠻惡龍 想請教下下把應該target 邊把黎合

有

係咪話咩一個集會區域最多80人

點解我見到１6人就滿

push 唔太識用

有冇人刷風漂

我睇右上角跟住禁

16人呀

飛電龍
KLNtK2LZPcW

集會所小姐要同佢玩sm
綁佢係隻意背，係咁鞭打佢玩佢塊閪然一野射哂d射落佢個身然後望住佢奶返哂d精

打飛雷龍
7AeC7cheT3h2

痴撚線

Push push push

-2 -2

巴打一陣可唔可以俾我開一次，想過埋主線個任

你係入左黎個一個？

係呀大橋未久呀

緊係拎長槍瘋狂抽插佢塊閪

全部痴線佬

點解我明明齊材料，但佢唔比我升骨斧2?

推

錢夠唔夠

係咪冇㩒前置武器

下次加返落QnA

第一: 夠唔夠錢？
第二: 係要去簡返武器欄想強化ge果把骨斧1, 先可以升級到跟住佢相應科技樹的骨斧2
你應該簡錯左要強化的武器
我都錯過

唔可以響條女度直接開任咩？

刷風漂 6Aj3WpfRNGLR

插到流哂D血出黎然後同回復藥調合做血回復藥
然後然後瘋狂雙刀洗佢個身等D血流出黎
再瘋狂咁奶同飲

我打

都得 你開左先 求救我再入

我搵咗條龍喇，可以４個人join

Q: 點解我明明齊材料，但佢唔比我升武器?
A: (1)夠唔夠錢？ (2)跟住佢相應科技樹升級例如想升骨斧2你先要升到骨斧1

幫你打埋訓教，訓陣番工

入左 ，你做探索，我清唔清到任？

調查多啲報酬 應該都清到

如果清唔到，我再開ok ?

風漂開唔開party打？

雙刀真係屈斜坡

話說我唔撳R2 死插 甩左係空中咪L1上返背

想問下風漂龍逆鱗要打咩部位出

依家開機ok?

係咪要完成是但一個任先至可以入到探索mode

咁咪扣氣咯

唔係X咩?

本身條氣唔係滿咩

今集用太刀solo唔哂
好似打火龍會呢d會飛既轉下用弓打即刻易好多

進階太刀整邊把好？

佢唔係一下就甩扣咗氣先甩

仲有冇雷飛龍

不過插佢幾野隻怪會傷左噉仆一仆
想fing甩我我會轉位插 無乜機會俾佢fing甩

有一次騎上隻蠻惡度，比佢fing左出去
唔知劇情需要定乜，隻人識飛索跳返上去

禁X咪飛返去騎

第一次玩長槍 玩到進階 升邊把武好？ 有咩技能推薦？

想問有冇人知 溫暖的皮毛 可以打乜嘢出？

唔通我記錯用L1 你地都用x 返去試下先

其實係背上面都可以轉位
我用棍我係背上面可以瘋狂由尾打上頭再由頭打返去尾

巴打快啲走 我幫你頂住先

飲完茶返緊去 打風漂

轉位扣氣

開左任

琴日打隻蠻乜龍
打左成4場先贏
哂左我40幾支大回

用緊電屬太刀
有冇推薦邊把好用

鹿丫拿 精靈鹿鹿鹿 btw珊瑚場勁多 一落去就有

蠻顎會唔會出火炎袋
定一定要打返雌火雄火

奪狂打飛雷龍 4人開波

NnPpFaQtDuC

會

飛雷龍武係咪無斬斧

6Aj3WpfRNGLR -2 風漂

有呀 有把電系

其實熔山龍套裝值唔值得刷？
啲料易齊但係一件9千蚊好撚貴

mhw個防反係咪冇左，雖然盾斧唔扣血但出唔到刀同停滯左。仲有冇用？

理閪得佢轉撚完飛索飛返去輪佢

用咩武器？

想問下 飛雷裝之後下套裝應該係咩 雌火 雄火？

新手唔識野，想問除左去枱食野，邊到有得好似以前咁浸溫泉加血bar?

無人打

整完把熔山太刀 見套裝有加爆破屬性所以先諗緊整唔整

Q$A冇左鹿既？

盾斧有防反？我淨係識出GP無硬直

自己試左場先知開場系統有幾糞

好彩我有睇POST
尋晚見到鹿仔即刻打左先

做完嘢晏晝返去刷風漂

過到就照用 唔得就慘爪ok

我搵下先 thx巴打

熔山啱炮擊系多啲

遠攻慘爪裝係咪唔咪用？

話說你講下位熔山？係就唔好搞

無用

咁用風漂算

入左

我想問 點樣可以睇我接左咩支線任

我諗係上位? 無記錯係深藍色,rare6

係呀！我想講GP，上集mh xx可㩒住盾再㩒x出變形斧斬，今集係咪要好似4g咁㩒x再㩒r2先出到變形斧斬？

有無巴打一齊刷慘爪裝易加 好鬼有型

就算上位無爆炸系/屬性解放無咩用

片手mode撳實r2再三角 個秒會有判定

資訊條link講咩閃白光最終攻擊係咩？一樣係喪㩒三角形？

有冇斬斧巴打
邊把比較好用

自己鐘意啦
一係跟屬囉

有冇人可以幫拖過蠻x龍 (HR4果條)
3MbBWD3WEuiK

斬斧+1 不過自己好廢

開緊機

用緊毒鳥片手 幾好玩

最終即係打到會出特別攻擊例如屬性解放之類
打到佢趴地 都係㩒三角形

LOVE u 巴打

有冇巴打都用緊統槍?

有性趣
今日整返把先

當然個盾要對正嗰下攻擊

點解咁多巴打特登刷飛雷龍既? 整防裝?
但唔係蠻顎龍套裝勁d咩

我都卡緊

我都係過咗無耐

玩得愈後 愈難斬掉重練啊

求其邊樣高防又整到嘅用住先就得

唔夠打掛

關唔關你事啊

片手要成日磨
唔係好低傷

無飛雷龍場？

升毒鳥片粒礦石邊度有

見到飛雷龍件貓裝,我決定今晚都返去瘋狂刷飛雷龍

我雙刀又要磨蟲棍又要磨 所以先整慘爪著

翼龍皮點打？

有無圖睇下女裝慘爪

飛雷龍啲技有用啲又靚啲咪多人整

打翼龍,細怪黎,係古代森林成日都見到,或者你升到hr6之後打活動任,有個係地平線既合作活動,入面要你打8隻翼龍,果到都好多翼龍皮

打翼龍咯屌

-2 仲有冇人join

大劍控

返緊工 你自己去試著睇

有無巴打知今集係咪無左裝備既外觀合成？同埋無得改件裝既顏色？

飛雷之後係咪慘爪過渡？

新手刷咩裝好？想刷麻痹屬性盾斧！
出左武器派生表未？

3vaQyfsWTGER, 啱啱打完
蠻龍,推主線

返緊工呀屌!!!!!!!!!
同埋我未打慘爪

想練,但係完全唔識用,呢家為左加速衝上去所以重用緊太刀

多數都係

thanks 我見打嚟打去都係生肉

問其他巴打cap比你

jed

香港咩價位 洗唔洗食炒價
有冇現貨 打算一陣落機去買

深海結晶？

有報價區

打多幾隻就會跌翼龍皮架啦
p.s: 記住行地圖見到有鹿或者翼龍或者菌豬都劈左先
佢地d材料好似點都有用咁

狗咀

其實連機係咪次次打完一個任都要搭返纜車上去

有冇人刷慘爪？

卡角龍

好似唔洗,只要有任務板都可以接任(不過係見唔到其他玩家咁解 )

4t3EazFRFfmi 浮空龍

求幫手打飛雷龍
7E62xmuvZcej

可以幫過慘爪? 打唔贏

嘩屌好撚淫呀好似做雞咁
好想勁粗暴咁屌佢

刷

上位開頭刷咩裝好
利申打到櫻火龍

唔駛 有任務版接任
食貓飯嗰到又有條女接任

雙刀有冇推薦連技???

今集盾斧變左好多咩，點解頭先你地講果D野我一D都聽唔明....

痴線佬

咪又係三角三角三角亂舞
其他自由發揮

有無人打？thx

關唔關你事呀

佢同明日花你簡邊個,唔准諗,即刻答

卡係蠻顎龍

搵唔到

仲用緊下位蠻顎

點解咁on9無得同fd一齊過同一個未打既關？

46e2kJHAdWtw

慘爪龍-3

應該上位任掘 我都未搵到

我 想問鹿係咪 第一個版圖森林會有㗎

慘爪係邊隻

我都用緊，不過整嚟係想升麻片

有冇人可以幫手打

就係叫慘爪...

珊瑚區8，9，11，15

問圖鑑

6Aj3WpfRNGLR -3 慘爪

有架on9

沙漠

Sos左

咁點join？

有架咩？

關唔關你事呀

明日花著呢套裝，然後我勁粗暴咁性虐待佢
壓佢係幅牆度屌佢屎眼
然後奶佢條頸跟住一野咬落去
然後一邊屌一邊扯佢頭髮拉向後
跟住一邊打車輪，然後一巴一巴咁打落佢塊臉度
然後一野推佢落床繼續打巴佢
然後咬佢對波同乳頭
跟住勁大力屌佢塊閪屌到佢叫救命
最後將D精射哂入佢個口跟住再要佢幫我含返乾淨

要自已睇左啲CG 再一齊先連到 故事進度不足

上面位巴打join我地?

我好似會彈唔知咩未到進度 入唔到

佢似自己未打過

我想問GP係咩意思

巴打你走開少少,我唔想同你講野,你好變態

我join 場？

多謝你

山瑚場有

求救 麻卑太刀頭兩樣虫材料點拎

自己入一次場
再走場 再搵一個開場就入到

46kJ 已開

蠻顎龍有冇人打

關唔關你事呀

但咁樣玩好爽
扑野唔可以剩扑
要間唔中有少少痛先有果種快感

search到場未呀屌

-2-2 慘爪

蠻x龍求幫手
3MbBWD3WEuiK

個集會所應該得一個5星任開左

eg: 你同你朋友同一個進度,跟住主線會叫你接某個任,咁呢個任一開始只可以你自己接自己出發
跟住出發完搵到條龍會有劇情睇,完左劇情果陣呢個時候,會彈句野寫住可以發射救難信號,咁你就可以離開呢個任務,入你朋友果個任一齊打(同樣你朋友都要完左劇情,見到寫住可以發射救難信號先可以比你入到場)

要跟佢劇情自己一個打左一半先
佢彈通知話可以出求救信號個陣走場出返去
再開返個場就可以同frd子一齊打
成件事好撚智障

有冇hr3左右既巴絲打一齊玩?
psn:jacky_723

重開緊

主線黎架啵屌 打完先好叫人刷🙄🙄無法受理

謝 返去掘下先

岩岩完左熔岩龍 防禦力70都無 係咪最好升下裝先打上去？
同埋有無重弩教學！

係，弱智到痴線

同進度次次連線都要見怪send sos再quit任再入都幾煩

有冇用蟲棍巴打推介邊把蟲棍好用？

sKhAxd3EmEz
慘爪-3

我開左

新手覺得全部近戰都好難用

關唔關我事呀

岩,扑野唔可以剩扑,真係要搞下花神先可以爽d
剩扑好似交功課咁

邊把升上去

好

想請問太刀點升法好？

毒妖鳥嗰把可以用住先 不停放毒

綠色礦石咁難搵嘅
係邊可以搵到？

我on9左 你地開好無

有冇飛雷團？

我想請問武器rank 最高幾多？

骨刀-》飛雷電刀-> 麻卑虫刀

新一手想問map上面隻怪隔離個數字係咩？

斬擊斧今集好似少左人用咁 定係本身都少人用
連登反而最多人講係片手咁

入唔到既

你老母蠻顎打十場。 逆麟都出埋就係唔比牙同埋火炎袋我

咩都冇好難幫你

係咪有加減果個,好似係你距離隻怪幾遠

4KjKAGyNaA7w
慘爪

慘爪
有冇四個？

想整把飛雷劍斧，綠色果粒礦石搵極都冇

唔係高底差咩

我想打飛雷
psn:jacky_723

46e2kJHAdWtw
慘爪 -3

岩岩試用左
點解用劍能力解放一野就好快要磨刀咁既

有時候要用刀仔係陰唇界兩刀等有血流出黎
跟住連埋閪水一齊奶先正...

應該係輝龍石，係珊瑚map採礦

銅鑼灣hmv 有thresher 7.1耳機買仲送mouse

想問點解熔山龍冇得刷？

唔該巴打

打完第二次有得刷

大招消耐力正常

上位hr11先有 hr11之前入人地場刷

我以為今集迫你成日磨。 整極都係綠斬味仲要超短

GP guard point盾斧獨有
武器轉變形態時的防禦判定

我都唔知 可能同龍擊炮同一原理掛

我都用緊嗰把，幾正
btw，巴打係咪用埋隻毒蟲？
隻蟲嘅屬性係咪要打嗰堆閃下閃下嘅先上到毒，定係我平時就咁放印記已經上到？

剩係可以話比你聽障氣之谷到

呢位巴打好似誤會咗充能斧

麻棍 不過要出覺醒

開唔開party?

咩係上下位？

4t3EazFRFfmi hr4 浮空龍沖任

就咁講綠色礦石
下次問嘢最好講埋名

Ycjtp7BhKRH

蠻顎龍

不過劍斧開劍連晒成條氣劈中都幾難

刷 飛雷 -3
sZXGWvpYzyR

頭先巴打開咗集會

sony server係咪死左load極都load唔入

唔識

又死？。尋晚先香左。

Gogogo

我啱啱射左30分鐘蜜蜂

麻棍難整啲 其實我懶得刷
蟲嘅屬性好似要放粉塵先

新手無人帶

上位小怪黎
但唔知咩樣
應該係蟲樣黎

斬擊斧唔同充能斧？
咁盾斧又係咩？

sorry 新手唔熟好亂

痴撚線，隻驚出左第二日，第9個post都就爆

冇野
下位都有

盾斧同充能斧好似係一樣

入左 佢話你未睇完活動場景

未出都4個post啦 算慢

珊瑚海挖礦

請問係咪有得捉怪
我連草食jj都捉唔到

咩叫粉塵
L2+R2射出去果下?

下位=底級
上位係勁d.

G 位就挑戰級。 大約咁既意思

麻棍料全部都係骨 執幾下就升到 仲有個2lv洞

充能斧係無盾個把

高hr同低hr既分別

充能斧係game嘅中文名
盾斧係啲人自己叫嘅名
其實都係同一樣

慘爪個態點解？

充能斧有盾喎

無盾嗰把係斬擊斧喎

咁幾時有得打上位任？

個發射網比你捉蟲架

4CQH8W2fKRj8
打粉紅暴龍

有冇大大教點樣蟲刀可以快速拎3個buff?

其實點解一個任只可以4個人打，但間房又要擺16個人咁戇鳩

我根據打咩怪嚟search房，成撚日入到去啲人打緊其他嘢

R2嗰下 隻蟲會無限追住打中嘅部位撞
每撞一下有粉塵係個空間到
打中粉塵會爆炸 嗰下爆炸應該就係屬性

蠻惡龍
7E62xmuvZcej

原來係骨料
我三修所以唔係好記得要拎咩料

有食野咪得

比FD 開房喂威圍

習慣 頭中尾三色
翼嘅多數白色 無翼嘅肚多數白色
之後再勁啲唔駛下下三色先開始打
先吸紅打打下先再吸其他色

打多四場？

屌下咁我無用開R2黎CAP既咪仆街

有冇師兄一齊刷飛雷？
6HhjE6KTN3X

比人j樣

可

有冇人開party打開心啲

原班人馬googogo

R2唔駛成日開 上屬性先開

巴打們好強

開到個上位黑角龍任
有冇人要打

無錢整裝

你唔係話要用R2先有屬性出黎

有冇巴打可以幫我過慘抓
7z64Dwh3uumR

頂 無解到主線 要我接先得

我都係 得一件

入緊

我打到角龍卡左

有無人一齊刷風漂

上完咪唔需要開 加上支棍都有屬

清下位自由任務

你講既上屬性即係CAP色?

但係我就係通常CAP色都唔會用R2

但係你話蟲撞完有爆炸野出黎
如果不停撞係咁炸隻怪咁打有無得諗

刷蠻顎 -3
4kfZhXhxYEPB

巴打講嘅R2應該係上異常狀態

斬斧jj 表示真名叫斬擊劍
斧係休息用 劍先係主要 黃斬都唔會彈刀 斬味who fucking care?
OO2次已經可以充爆形態（發光 另外傷）
而發光之後係三角三角圓 無限loop 到最後 得番一d d 再屬解 點解？ 佢係唔會中途因為唔夠充力而停既
而騎龍屬解後 再用上邊既方法打龍 係輕鬆屌打怪
最後 好斬劍 不用嗎
呢集真心覺得勁

屬解狀態好快跌 難草

上色同屬性兩樣野嚟
屬性 火水毒麻之類
色係蟲棍精華紅色加攻 白色跳躍高度變高 橙色剛體
好多好多野
爆炸有傷害當然有得諗 但係不停撞隻蟲會無哂氣

飛雷-2
sZXGWvpYzyR

有無巴打知道4星叫你搵飛龍的蛋個任粒蛋喺邊？
搵咗好極都搵唔到

飛雷龍個動作快到

見到了 感謝

求幫過任

有冇HR1 一齊升

屬性係新野黎?
點解我唔敢禁R2有咩特別野...

得我同你

有多個了 -1

師兄咩名

屌你咩唔好再快啲三貓

屬性不嬲都有
打中先有野

有冇巴打想刷角龍

點解我聽到R哂頭
係咪因為我仲用緊無屬性既棍.......

個撚個係到鳩衝

打咩呀

唔明去打打個底先
改咗唔少但係基本野差唔多

大家都好勁

Barney the dinosaur

頂翻緊工

仲有冇人刷風漂

用弓利用地型，同插佢，上完再龍矢

等我

大把人都係啦

今晚去大森林採集就順便屌埋佢老母架啦
蠻顎龍

有冇人掉逆x?

都係睇技術同其實你見到差少少咪L2 recharge 左等發左光 再斧磨下 儲番氣再斬
基本上一行三格 最低消費一格氣就發到光 佢預你一條半氣點都夠用 而且發光45秒 我當你儲番爆行氣15 秒 30比你打一套 點都夠 你打到三套隻龍已經收皮（一套一定爆到一個部位）
利申：我進程都只係solo 自己打完角龍雄火 但係唔覺得卡關 換左二次裝 一次亂混 而家用唔記得咩名隻冰龍裝

接

好似同4一樣....
但我都係R哂頭
今晚返去升把有屬性既出黎試下先

接ed

係名片入面稱號可以揀盾斧
我諗都算係官方承認嘅叫法

我想問下翼龍的皮 同 溫暖的皮毛要去邊到打先會跌

真名唔係叫盾劍或者充能劍咩